# README #

### Considerationes ###

* Se debe pedir permisos al usuario
* Se debe verificar si el usuario permite el uso de notificaciones antes de lanzar una
* Se debe establecer los parametros de la notificacion: titulo, subtitulo y cuerpo